說好的核彈都唔割呢？

又話乜乜乜都唔割，燒下黨鐵個門口又點撚樣？
未放火都已經有一堆狗佔領左個站啦，仲點撘？
理得佢係手足做定臥底做既，燒黨鐵咁值得人表揚既事係好值得讚賞既

大量5毛分化

今日咩日子,立左法先燒唔得?

岩

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

係囉

無錯
之前又唔見咁勇

講好咗今日和理非，有咩都等條法案過咗之後先做
核彈都唔放唔代表可以亂放核彈

如果立唔法,今日班勇武前線唔該切腹自盡

死都唔割 吹咩

如果因為燒黨鐵都可以影響美國立唔立法既決定，咁係咪我地高估左佢地幫香港人既可能性呢？

無割，係分化撚入侵

成班得個講字
我屌垃圾連登仔

有本事出去勸，咪撚係到嘈撚住晒

推 咪係個頭又話核爆都唔割 咪比五毛帶風向

不切割不切割不切割！！！

不切割不切割不切割、齊上齊落，手足一個都不能少！！！

唔割

真正做到核彈都唔割先可以贏哩場仗，先可以比外國人睇到我地個決心，先有可能會幫香港。
依家成盤散沙咁叫人點幫我地

不割不分

唔撚割 黑警內鬼燒都唔撚割